鍾意左sp點算

前幾晚同fd飲完之後晤夠喉，唸住落bar，飲多杯先反屋企 點知坐我隔離條仔又一個，我做主動話一齊飲，因為佢真係我好鐘意果類型

沉晚飲大左

同左最好朋友上床

48歲了（破產兼愛滋）

死老野 生愛滋

君子之間的性交就是要射到精液淡得像水一般

基

扑完先再諗la.........

FF完未